祝連登會員 阿古路 長命百歲

百病纏身呀垃圾

仲要睇住你老豆老母比人屌死呀走數五毛狗

樓主一定係俾阿古路撚到生蝦咁跳